鄧卓殷失手薄褲透出白色底底

嗚啊
其實佢係邊個

港姐

who?

段片1:27見到佢條打底入面係t-back?

面褲透條打底出嚟
條打底又透條Tback出嚟
雙重誘惑

其實條女係唔係特登

但又唔撚係好睇

好肉酸

黑透白再透返黑
算唔算淫到出汁

真係好L柒 博上位到一個點 gg
之前個睇樓比記者影到個單野，好明顯條臭西想搞哂人地，自己順便見見報 又成功增人氣

歸根究底都係因為佢太嬌小

真心好肉酸

其實公道啲講 可能係stylist安排着嘅

係咪佢搞到醉駕郭子豪散咗

G